據《蘋果日報》報導，早前居住於藍田，未有外遊紀錄的確診者，其妻子及女兒的初步化驗亦對新型冠狀病毒呈陽性反應。

據《蘋果日報》報導，早前居住於藍田，未有外遊紀錄的確診者，其妻子及女兒的初步化驗亦對新型冠狀病毒呈陽性反應。

source:蘋果

手足

唉
發燒之後成兩個星期先確診
係屋企照顧佢咁長時間點會唔傳染到

有手足爸爸已確診...

已經開始社區傳播
身邊有好多隱形傳播者

手足，加油撐住
好人係會一生平安！

個女仲要係手足黎

手足

終於確診了，我同阿媽都入埋聯合，老豆轉左去瑪嘉烈了，之前個post我會轉番做公開。

一路都知只要佢確診就好大鑊，吾理係對屋企，定係個社會。

但係甘又有咩辦法呢? 我地呢d一般人，除左可以勤d洗手，晨甘早周圍撲口罩同消毒，同所謂既自己小心d之外，吾通真係可以24小時躲係屋企咩? 就算我吾番工，屋企吾通可以吾買餸?

(又，就算我真係24小時留係屋企，又真係躲得過?)

然後今日林鄭仲同人講無病可以吾洗帶口罩，我真係吾知佢邊度來既自信。

老實講，到依刻為止，我都無怪醫護罷工，真既，一點都無。當全世界，包括北韓呢d第三世界國家，都係度禁中國人入境個陣，我地全能既香港政府卻以為以香港薄弱既醫療系統，可以拯救到中國14億既蠻族。 係呀，個d一語不合就扯你口罩，向你吐口水，話我死都吾會俾你好過既蠻族。老天爺你係邊度來既自信? 點解吾早早封關，然後等14日後再無新case, 之後再逐步開放番d人入境? 搞到依家我d親戚，朋友，公司同事，個個都人心惶惶，吾知自己係咪下一個甘好好玩嗎？

老實講，以我自己同大陸人做左幾年生意既經驗，有部份，真係部份，大陸人係可以講理既，但係呢d人，通常都要經過長時間既教育，例如我地要同佢一次又一次重覆我地既做法係點，面佢既做法會洐生咩問題先得。

你林鄭憑咩覺得依家出面個班染病既喪屍，會有閒情逸致同你講禮儀?

算了，我係度講咩都無用，反正我老豆個case只係講明左一件事，中國肺炎已經社區爆發了。香港人，自求多福啦

#光復香港時代革命
#香港獨立唯一出路
#你吾係仲期望中共會改呀嘛
#早獨立早著數
#民族自決

手足要撐住
究竟邊條隱形傳播者害人一家

手足

好似中國人走出去去各區警署巴！！

今日好似幾多咁。。。

手足加油
港共、支共、WHO dllm

集氣!!!!
手足加油!!一定無事